同男朋友整咗兩隻狗仔

話說早幾日買咗兩包wool felt kit 諗住一人整一隻畀對方
男朋友就早我一日整 因為冇個錐就唔整對眼住
如下圖

見佢第一次整都整到有板有眼
睇嚟好易整咁喎 等我又試吓先

整整吓 個身好似有啲長

但都冇辦法 又冇得剪走個身佢 咁再繼續整啦

整到咁已經冇乜心機整
制成品：

你男朋友比你女子力更高

你完全求戀期

笑撚死

你男朋友整果隻好靚
絲打自己檢討下

我整咗5個鐘

笑死

生滋狗

根主隻手靚到。目測起碼有165

樓

樓主無話自己係女人

食屎狗

巴打黎

最尾果張

明明我幾日前整咗隻猫仔都唔係咁嘅樣
我男朋友今日又整多咗隻
左邊係我 右邊係佢

好明顯佢隻貓靚過你隻兔
你隻野似兔多啲而且對耳好7

老虎黎嘅喂

屌打錯左, 佢隻兔靚過你隻貓先岩

平時寫字畫畫佢都核突過我好多 真係估唔到佢整呢啲又幾靚

想問下 係邊到買 幾錢一包？想玩

點柒都唔夠今次隻狗

你男朋友好慘

Daiso有 ~$10包

你嗰隻整到中左幅射咁

好耐冇睇個post係笑得出

比個正評你

我女友本身想買，好彩冇晒錢

笑左出聲

樓主整到似巫毒娃娃

呢d係咪上網戈度買 想買幾隻整比條女

我一睇都係諗到呢舊 好好笑

笑到癲左

絲打就聰明
明明整完都係送比對方
梗係hea整喇

不過如果你男朋友整到咁核突
估計你都會飛左佢

整得核突就飛
情趣黎

可能你男朋友搵女人整呢

隻狗好似同我講kill me please

笑到仆街

我男朋友話好得意 好搞笑
如果我整個扣仲會帶埋出街添

驚你喊先咁講咋絲打

笑撚左

掩蓋良心講d咁既說話我真係講唔出口
抵佢溝到女

你地好有情趣
絲打加油 隻貓睇得出進步咗

隻猫其實係早幾日整 今次第二次整仲柒咗

agger

你隻貓成隻史納莎mix 兔仔咁

點樣可以整到咁撚樣衰

男仔可以整到咁靚真係好難得

就咁睇圖完全係會估錯邊一邊係男整

隻貓仲要甩頭髮
成個詹培忠咁撚樣

呢度好多飢渴絲打
讓個男朋友出嚟啦

左邊係咪異變種
我都試過玩 真係唔容易 你男友好勁好有心機啊

帶出街同連登仔相認

整到成隻史納莎咁

好難整，之前失敗左

有冇人有之前肌肉兔仔set圖

笑撚到仆街

一山還有一山低

想問邊到有得買

日本d 100yen店，香港唔知有無

整依d要留意返羊毛嘅方向 仲有個心要捲得勁實 拮起上黎會易d

樣衰到極致就係另一種可愛
樓主你成功了

你隻狗隻腳成條啫咁

駁唔到

女人，累人。

計數又係
搞電子嘢又係
煮飯又係
揸車又係
撳錢又係
做生意都係
去旅行又係

女人又蠢又煩過閪
點極都唔明

見到D圖笑到仆街

以前去日本旅行d 幾百yen店見到，同女朋友一人買隻豬整比對方。結果同你相反 我整果隻似中左輻射咁，女朋友比我果隻就好正常

呢啲技巧嘢關蠢唔蠢咩事呀

笑到我仆街 你整果隻好傻閪

其實唔難

第一次整隻貓
Btw衰硬膠長尾

見樓主整 我同男朋友又挑戰下整兔仔

笑ed

好得意呀，睇落好實淨。

你直情係有手腦協調問題
你男朋友帶手部細微嘅操控能力強過你好多
男人搵食靠才華技能知識
女人靠塊閪

絲打邊到買

除左笑撚死我都唔知覆咩好 再見到幅圖又忍唔到笑

屌你老味成隻肌肉袋鼠咁

企鵝進化？

兔仔？

仲要畫埋草圖黎改

各位高手可唔可以影支針黎睇下…唔知要買乜針

好似eva

Kit嚟 成包係咁

笑撚到收唔到

我唔怪樓主
因為我都篤過
功力同樓主一樣

笑到我gap gap 聲，不過我鐘意你整果隻；個個都整得咁似模似樣，得你果隻咁搞笑，夠曬特別

真愛

得個濕臭閪洞有用

Eva使徒

....好old news wor

係 我自己都鍾意我整嗰隻多啲 核突得嚟又好得意

cls post

之前自己求其都整左隻

羨慕d人求其都咁勁

其實真係唔難
係要啲心機啫

佢話啦 女人攻心計
上網都要咁

可唔可以做我女人？

笑撚死
隻腳好脆弱

呃你我有咩着數

收啦 臭閪

以為鬥牛梗喎

大哥哥....

唔係佢手工好，係佢在意你，付出超乎你想像到啲努力。

巴打你手野都幾...

你男朋友整得好靚，你整到自己個隻好似殘障咁

手勢問題

我都篤過，功力差過樓主

整得咁標準不如出街買
撐樓主保留個人特色 一睇就知自己整

猫你老母

呢類野其實真係好撚難整

我明 真係好撚難

我都整過比女朋友
真係好難
連個身都整唔到
我懷疑冇人睇得出係咩黎

喂阿哥，隻眼呢??

之前貪得意整過幾隻比男友
男友當垃圾掉埋一邊⼂

好搞笑 我鍾意呢啲style

咪話冇awl 整算先

所以你呢世都唔洗諗住有女

有過兩段關係
都係臭雞
自此之後唔再要垃圾港女

唔使出錢買名牌手袋俾臭閪
自己大洗啲不知幾爽

你嗰隻中咗輻射

賣唔賣架？
好想要

中輻射

你自己識埋啲臭閪啫

個製作者中咗輻射
手腦協調唔到
港女搞藝術真係得淡笑

Cls
睇咗你上面啲comments
你使唔使仇女仇到咁

咁你又唔好以偏概全
我一個整得柒又唔代表個個女人整藝術柒嘅

篤到手指都爛
因為失敗左太多次 個身d料比我埋黎整個頭

第一個係公廁 我之前已經五六手
周圍同全校講我同佢拍拖
屌佢老尾 去到佢果層 啲學弟學妹同我打招呼
都今日都仲未明佢想點

好在無屌過 總之就好污蹧
於是即刻放置play 放俾同校學弟

第二個仲垃圾
出街第一日話想扑嘢

心諗你點解唔直接做雞
連拍拖都慳返

兩個鐘之後

呢啲女仔未拍已經知咩料啦
仲揀同佢地拍拖
定係你識人兩個星期就同人拍拖

做乜狗

歷史上有幾多女性藝術家/音樂家？

Chopin ,Da Vinci ,Vincent ,Mozart, Picasso
全部都男

女呢？ 做雞同種田織布嘅佔大部份

我以全概偏 唔撚係以偏概全

啲kit喺邊度買㗎

我女朋友知我中意柴犬 有年特登整咗呢兩隻
啱先睇完呢個post 即刻想同佢挑機

利申: DIY廢J

你一開始點會知咁多嘢呀大佬
唔通條女額頭上面寫住個雞字咩

我連group project都遇到一枱臭雞
得我一個男

其中一條女第一堂就話唔出席presentation

今時今日真係連雞都可以讀大學

你條仔遲早飛撚咗你

佢應該做咗好多隻柴犬
你呢一對只係其中之一

酸到

樓主唔緊要嫁
我覺得你個隻好有個人特色 一睇就認得出
再接再厲 唔好灰心

整過就知
好撚難整

出街見過有mk仔個袋掛住呢隻嘢
唔似會上連登

點整

發現港女係雞之後就會中出即飛

你嗰隻樣衰到

你中意點講就點講啦
Btw 出面鋪頭有得賣 呢隻咁得意 撞款一d都唔奇

養柴犬好過養拜金港女
我係你就將啲錢用喺柴犬
狗唔會背叛你 女人見錢開眼 開埋屎眼
巴打唔好對啲女認真

雞黎架咋！

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港女都係雞

你男朋友應該係零
通常一仔先係咁垃圾

樓上條友jm9

笑鳩港女有幾撚廢 幾咁無撚用
除咗見到名牌/錢會出閪水就咩都唔撚柒識

呢個post有啲人係咪痴撚線
明明個post睇手工 就係咁講咩女人係雞係公廁 收膠啦屌你

block左個精神病病人

岩啊 女人真係好廢
係真男人就一世單身孤獨咁過
你一定得

多謝樓主
唔開心咗成個星期見到個post終於笑得出

mutation

諗起Adventure time

整過 自己覺得好難整
不過樓主整嗰個真係好好笑

Le Brun, Fontana,Edmonia Lewis, 音樂唔知(不過一定有), 20世紀O既女性畫家隨手都一大堆

發表下你塊面畀我用我碌鳩左右回旋擊打O既個人感受

我外國食緊鬼妹 又話你知咩
港女只係拜金臭雞 送都唔要啦
我有樓有屋唔想幫佢地埋單
更加唔想送手袋/幫佢地排隊買生化喜茶

細狗垃圾嚟

無錢就唔好養狗啦Bernese
rough collie Bernard 先係狗

無人識呢班友喎 我睇va/music 教科書 都無提過呢班臭雞

反而上面堆男偉人就街知巷聞無人不曉

男嘅知名度高好多 數量 同作品質素都唔同層次喎唔好意思

有無一個有da Vinci 咁全面

絲打好勁

因為你無知所以唔識關我撚事?
草間彌生識啦掛, 波波南瓜個個阿

Da Vinci "全面" (我唔知你其實全乜撚野面) 關歷史上有無女性藝術家咩事呢?
原來你唔單止無知 仲無LOGIC

你覺得佢可以同班男偉人齊名？
佢咩級數呀

我梗係識佢啦 我有密集恐懼症當然睇過佢作品

你用佢同達文西梵高比

會唔會覺得有啲貽笑大方

佢同時音樂 畫作 建築 文學 各方面嘅藝術成就都極高

即係佢作為男藝術家 一個人都贏你一百個

歷史上根本無同樣成就嘅女藝術家

有無女藝術家？有

小學填顏色出晒名果個黃思穎都係女藝術家

啲肥婆樣衰鬼妹都可能有你份既

男人老狗查指甲油

屌笑出聲

歷史上有幾多個男藝術家可以咁全面?
你知得一個Da Vinci 就夠你拎黎打飛機?

而且你都仲未解釋到點解你要扯開話題講"全面"
我明明同你講緊"歷史上有幾多女性藝術家/音樂家？"

笑到我仆街

哇係香港酸鳩我嘅外國生活

起碼鬼妹唔使日日吸毒霧飲鉛水
食物安全又乾淨
樣都靚啲波都大好撚多
唔似港女洗衫板

答案係可以相題並論嘅女藝術家係完全無。

"歷史上有幾多女性藝術家/音樂家？"

要"街知巷聞無人不曉"都畀埋你

你都放煩膠, Picasso 同DA VINCI係同一個LIST到, 係"全面"黎講佢地都係唔同層次姐

你重量唔重質
你是但數個二打六就當藝術家

我就同你講一個文西就夠贏

你講果啲普羅大眾都唔撚識果啲有撚柒用咩

歷史無女藝術家 你同我講草間

係咪傻撚咗呀 草間同文西有咩可比性
文西壓倒性勝利

個身長係可以拮番圓

你嗰隻係貓？以為係兔仔

舉唔出任何一個見得人嘅人名就開始偷換概念啦

結果就係你個陣容廢過我果啲好多喎大佬
英超對港超 你舉幾多人名都無用
埋牙根本無得打

點解女性才藝發展不及男性呀？
因為男人無得靠身體搵食
男人要發展才能/智識/手藝先可以搵食

女人自古以黎都係訓喺度就可以賺到幾層樓
根本唔需要努力

所以女人無才華係好撚正常架

女人有閪就贏一大半
同個有錢人家訓就可以變富婆
仲點會去練習才藝

我答緊你條撚樣第一條問題阿

你問"歷史上有幾多女性藝術家/音樂家？"
你就講 "一個就夠羸"
你做緊乜撚野阿??

畀個街知巷聞你又話人地層次唔夠
草間唔係偉大O既藝術家?
草間唔算歷史咁你擺畢家索係你條LIST都做乜撚阿? 兩條友差唔多年代架
未死就唔可以係"歷史上藝術家"?

文西係偉大藝術家 = 草間唔係藝術家? 而家係唔係全部無文西咁勁O既藝術家全部都唔係藝術家阿? 我認為煩膠同畢家索O既成就同完全同文西無得比阿, 咁係咪佢地就唔係藝術家阿?

好靚

哇佢個隻
中左幅射
你男朋友睇唻經常俾你玩

呢隻係貓

香港最大同性戀論壇

你只係著重數量
咁世界上大把女藝術家
你畫火柴人都可以係藝術家

問題係我舉果個陣容夠說服力呀嗎
相比之下
你講果啲女人全部得淡笑

有無女藝術家？有
不過好垃圾囉
廢過班男偉人咁多倍

正如樓主手藝廢過匡智仔
佢男朋友就正常好多

Sorry我意思係你果隻

仲要係互相送俾對方..
我之前有個fd都係會送呢啲劣質野俾個男朋友換人地啲優質野

我由頭到尾都係答緊你一條問題 係你將個龍門搬黎搬去

你要'歷史上有幾多女性藝術家/音樂家？"
我就畀番你同年代O既女性畫家

你話要街知巷聞, 我就畀個街知巷聞O既你

然後你就要同文西同LEVEL, 咁不如你搵畀我睇邊條撚樣同文西同LEVEL阿?

仲有我唔認同個D畫家係英超同港超O既分別。 藝術呢樣本來就係完全主觀O既。 你就剩係識得人講你又講對藝術一無所知，你又唔講下點解
"Chopin ,Da Vinci ,Vincent ,Mozart, Picasso" 佢地係偉大O既藝術家? 你覺得佢地O既作品係點樣比其他作品更高層次?

不知所謂

終極暖男
你就正

正常男仔手藝

真絲

不如你講下
"Chopin ,Da Vinci ,Vincent ,Mozart, Picasso" O既作品 係點樣比其他作品更高層次? 講一個都好

草間連你呢條撚屌都識啦, 咁又係數量
Elisabeth Le Brun O既畫賣到7百幾萬美金 又係數量
乜撚野先唔係數量阿, 講黎聽下

好靚啊😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱

Between

基裡基氣的

首先

你講果個陣容太弱 弱到笑死人

例如我問你
你隊波有咩球員
我果隊皇馬
你夠擔死攞你中學女子隊出黎比

有無女球員？有，實有
但係你講出黎都無人識

咁你個陣容咪輸晒囉

2.
草間唔係街知巷聞
佢係亞洲流行文化入面較有名氣
大把人唔識
佢唔係 梵高達文西 音樂家果堆人
係某界別嘅偉人
而且名氣已經人人傳頌

世界各地教材內容都包括晒呢班人
讀書就一定會講到呢班人

但你講果班教科書上面無講過
唔接觸文藝嘅人好多都唔識

3.我講莎士比亞果時
你同我講有JK羅琳

你唔覺得咁樣係對莎爺好insulting??

同樣道理
你搵草間去比達文西咪一樣笑死人

4.
上面講果啲人
論知名度 同文藝發展嘅重要性大好撚多

草間搞展覽同埋藝術裝置
但佢成就只限於個人事業同名利

但佢可唔可以推動歷史嘅改變？
又或者推動一個流派嘅形成 ？

Picasso 開創立體主義
直接影響咗後世嘅人材嘅創作方向同美術觀點

達文西就係文藝復興嘅代表人物之一
佢有份開創意大利嘅人文歷史
建築、文學、畫作、音樂⋯⋯⋯

音樂風格都不停演進
古典、巴洛克、浪漫主義時期不停破舊立新
Chopin 就係代表浪漫主義時期嘅代表人物
鋼琴家界別有咩女人可以挑戰到佢
真心問

你為咗奶班臭雞
連呢班人嘅成就都無視埋
你都幾撚井底

隻假眼仲要小畫家上去

咪撚理條傻鳩啦block柒左佢算啦

樓上條撚樣做乜鳩
柒到仆街但又自我感覺非常良好

嘩以為出面賣

無聊整過
好撚難整，督到手軟都整唔到個形

擺明有得笑下嘅post都有罵戰
算啦上面位蕃茄巴打唔好覆佢條柒頭啦 一齊欣賞樓主作品

下次經過買隻玩下先，到時開個post 大家post d 作品出黎

女朋友買左一袋百幾蚊 但係針都冇支 係咪比人昆左

1. 用足球做例子本身就係偷換概念 ， 足球係比賽 可以量化成就, 入球, 球杯，球賽, 收入
藝術唔係比賽, 你或者可以用拍賣價黎量化,但價值會隨時間 保存狀態改改變。 但即使你用賣價黎量化 結果都只會發現 我岩岩講個D女藝術家O既原作係可以追到煩膠/畢家索。 足球成就同藝術成就根本無可比性

2. 草間係美國同歐洲名氣一樣好大
教材無提到O既藝術家仲有好多，教科書係用咩基准黎決定邊個會入邊個唔入我就唔知。不過你讀ART HISTORY 無可能讀唔到女性藝術家, 剩係ROCOCO時期都一大堆

3. 我唔覺得將莎士比亞同JK羅林放埋一齊比較係INSULTING, 完。反而係你要解釋下點解將佢兩個一齊比較會係對莎士比亞O既侮辱

我亦都無直接拎草間同文西比。反而係你拎佢兩個黎比較。要比都應該用同年代O既人黎比, 用你O既例子就係畢家索。 我亦唔認同畢家索成就要比草間高, 無論係主觀定客觀比較我都唔認為有太大O既差距
係我眼中係無人O既成就可以同文西比, 包括你提過O既煩膠同畢家索。

4. 第一: 我完全無無視煩膠,畢家索同文西O既成就
我本來就認為文西係世界上最偉大O既藝術家之一, 不過你咁撚井底 方死你都唔會講得出其他我認為同文西同級O既藝術家。最少我唔會認同畢家索同煩膠係同級

第二: 文藝發展唔係靠個人黎推動， 主義唔係由一個人開創(由古至今都唔係) 由其係20世紀前O既主義全部都係由其他流派慢慢演變。而且一個流派O既發源人唔等如係該流派最偉大O既藝術家，最少我認為立體主義入邊 其中一個蘇聯O既畫家先係將立體主義升華O既最重要人物

第三: 音樂歷史我就唔係太熟，不過據我朋友講19世紀前O既女性音樂家比起作為COMPOSER而出名 更多係作為PERFORMER 而出名

最後:
由頭到尾都係你無視緊他人成就，我就一句都無貶低過任何藝術家
本身藝術評價就係完全主觀，我認為"一個人藝術成就足以稱為偉大"!="另一個人藝術成就係一文不值"
反而你就" 個人事業成就"唔計, "名利"唔計, "拎十鳩幾百個獎"唔計, 係"特定文化圈出名"唔計

你唯一識計O既咪就係有無係教科書到出現囉! 真係計你老母

既然你唔否定班男偉人嘅成就
咁你就摺啦
你果班女人 無一個係文藝創作嘅成就/革命性
比得上班男人
技不如人就要認

正如樓主技術廢過男友係事實
證明女廢過男

我唔讀藝術 音樂 我都識果班男人
女人根本得啲主攻art果班人圍內先識

男人靠才藝
女人得塊閪
係有實證

面對現實啦
我上面答咗你

男偉人引領時代巨變
你講果啲who fucking care

咩質素既人就群返咩人 好合理

所以我遠離垃圾港女

港女係雞

人 類 文 明 六 大 毒 瘤

包括女權

連世界上第一本小說The Tale of Genji就係女作家寫都唔知 除左canon artists外就唔識 無知咁大聲話人知

真係值得令人感到悲傷阿
到底你曾經畀女人傷害得幾深， 我無從知曉
不過祝你早日康服啦

你條臭鳩識唔到有學識既人咪淨係識到臭雞 有獨立思考既女人根本唔需要靠男人

哇 好叻喎
男人寫史書 經典 字典 詩歌

女人只係可以作故仔

喂 連登都有人寫故啦

點解女人失敗呀

因為女人可以嫁有錢佬 咁佢就可以衣事無憂
洗咩努力付出 所以女人除咗俾人屌就一事無成

你知唔知道人類文明咁多年都係男人carry女人
女人白食白住 生存至今都係依賴男人嘅能力

男人去獵食 女人就訓同食
無男人保護 女人呢啲free riders 絕咗種啦

打仗男人打架 啲女唔敢上戰場 最多做慰安婦

以前啲建築都係男人起 女人軟手軟腳 搬嘢又唔得
又唔識數學力學物理

文明進步係得男人去推動
女人助享其成 嫁個有錢人就算
只係負責訓喺床俾人屌 然後生仔
極廢

條仇女撚用popular literature同Shakespeare作比較去challenge人講modernism/classical art 咁以你既logic我係咪可以話Virginia Woolf係modernism既重要性好高 而Rick Riordan無突出既social contribution 所以男作家係垃圾?

多謝條友比大家見識到人類無知既下限 好撚歡樂

連故仔同文學都未識分 呀藝術家你返去買本Norton學下先出黎獻醜啦

因為女人落後人幾個世代
男人幾百年前做到嘅傑作

女人先起步 仲要靠前人取得靈感
又係靠男人

垃圾小說就係故仔

唔好拎黎同男人寫嘅經典作品相提並論

女人自古就知識同埋肉體能力都落後於男性
靠男性神carry先有今日

女人能力嘅下限真係低處未算低

咪又係靠塊閪

離哂題就好心死撚開自己搞掂佢啦 無人想知呀

英25萬女租客承認：曾以性付房屋

D.H. Lawrence既經典 Lady Chatterley’s Lover唔係小說？Ernest Hemingway既The Sun Also Rises唔係？Oscar Wilde既 The Picture of Dorian Gray唔係？以你既豬腦邏輯小說唔係經典文學？咁你咪連Hemingway 都睇唔起好巴閉

與龍應台金庸齊名 新一代才女「不朽」疑似抄襲

又黎一隻臭雞
靠抄content farm搵快錢
唔好同我講唔知咩叫Plagiarism

女作家喎

浪費口水 條友根本乜都唔識又扮代表 選擇性分析 block鳩左佢廢事眼冤算

我都唔想再欺負佢啦
佢已經被壞女人傷害得夠慘啦
我已經唔對佢有一絲O既敵意
剩低O既只有對病O既憐憫
祝佢早日康服啦

全球66位億萬女富豪 僅有6位不靠男人

不論性別 plagiarism都係惡行 mindfucked一個人plagiarise=全部都係? 咁香港有人奶共=全港奶共?

Great male authors who plagiarised:

你啱 收手當可憐佢

文學創作一向男人屌機

史詩靠Homer
推理靠Conan
劇作靠Shakespeare
詩篇靠Dante
童話靠Anderson

古中國/羅馬/埃及/希臘啲文人全部都男嘅
女人去做雞

女人作家最出名嘅經典係咩呀？
Twilight
Harry Potter

the women behind famous male writers

買過，勁難整放棄左，我個隻係長頸鹿

兩登核心價值一向都係：
反共，港女係雞係公廁

唔滿意就死返去5p,baby condom

仲有港女鍾意淘寶 玩抖音 睇延禧
周未同閨密去深圳造吃貨
用埋晒啲支那詞彙

所以反共就要反埋港女臭雞

即刻你都覺得女人依靠男人能力同財富
睇黎港女係100%見錢開眼 開埋屎眼

不過你唔好咁低能啦
我根本就唔會生細路

女係用黎洩慾
之後即棄 唔會留手尾
使咩同隻臭雞講感情

笑撚咗

似呢個

咪on9 我開post 貼港女醜聞合集
500正評 先得果100負評

係邊買？

想拖住你

愛德。。。大哥哥。。大哥哥

你又知？你除咗合理化港女拜金之外有咩論點

我有樓又有屋 唔愁吃喝玩樂
天生打天材波裸考到畢業
做嘢上手快 又識一努永逸
又有朋友同事家人支持
住外國根本幾時都輕鬆生活

隻野心諗

Please killlll meeeee

加返對眼 有冇靚咗

你真係痴線 咁憎女人不如憎埋你阿媽

我唔想俾你拖

佢唔識坐

最後加埋對眼

長腿！

好搞笑

女仔乜都要瘦

你個名好襯我隻狗 生滋狗bb

Match

邊度有得買

其實個製成品反映咗你哋心目中，對方嘅形象。你男朋友覺得你好可愛細細粒咁，而你就覺得男朋友手長腳長身又長，樣樣衰衰咁。

頂 你講得好啱

收嗲啦On9仔
自己識著啲臭雞就話全部女人都係雞

靚手絲打係咪好高

鬆馳熊隻白熊？

原圖

一聽到知係band 3中學

你咁撚樣嘅思維同眼界會同鬼妹溝通到？咪撚玩啦
鬼妹拍拖著重內涵性格多過外表
你收得皮

你講呢啲佢唔明架佢中學生嚟
開口埋口仲教科書

之前條女諗住整比我
之後買都未買就係算啦 太麻煩

大家唔好再應條友好冇騎劫左絲打個post
Btw隻狗真係好好笑搞到我想買番個挑戰下

使徒來襲

源氏物語喎大哥
作故仔？

行左幾間daiso都冇 想問下邊間會有 ？

我喺美國daiso買

唔怪得啦 咁即係要網上訂 thx絲

封神榜 果D蓮藕仔

似封神榜入面果D蓮藕仔

條腿好正

笑到我痴線 不過有樓主咁個女朋友都幾好

香港有無咩地方買到wool felt kit ?

大眾三聯都見過有 不過最平一定係淘寶

淘寶要打咩key word 搵？

羊毛氈DIY

拗個頭向前做咸濕公仔啦

我同佢地打友誼波咋

你估我會供養佢地

佢地一樣愛名牌 一樣係雞係公廁

Sor bachelors 都有textbook架大佬

有冇幅畫睇下

隻手好黑
唔高 冇米七

屌你老母狗公死遠d啦 我女朋友黎 手靚唔靚關你撚事

今日係元朗買 得番兔仔我想要貓狗 係邊到會多款d?

寵物小精靈黎架😡主進化叫大隻皇帝鵝

巴打你男朋友整得好靚

邊度賣？？

你講到男人有幾勁幾叻 但你自己只係一條溝唔到女淨係識得喺討論區搵存在感嘅廢柴

On9

樓下daiso冇睇黎要上網買

中南好似有

所以千祈唔好拍拖結婚呀 做hehe好喇
唔好同老母家姐妹講野 斷絕關係
最好入少林寺做和尚
咁呢世都可以望住成班雄性打飛機喇！
好耶！諗起都爽皮！

d手指一定好甜